[ TG ] 金牛仔女活動吹水谷

如果你係金牛或者溝緊既人係金牛 入呢個谷就岩哂你

不過講到明先 入到去做CD-ROM既就會踢
歡迎大家熱烈鳩up

就黎開谷3個月啦

提多次大家 如果你地TG個setting較左唔比人邀請入谷 會直接skip左你

你地個id係要打@ 之後個串字
唔係你係TG入面個名呀
已經有好幾個係咁啦

垃圾group小圈子
入group大家小心比人串到走group
記得小心衣個人阿